今年將會係reebok年

Yeezy boost 越出越濫，好似當年aj retro咁，反而reebok同vetements crossover嘅款就好有驚喜

reboot年

正 可以拎返對黑魂黎著 襯埋件ma1😊😊

其實pump fury個底係咪好硬係咪一定冇ultra boost嗰啲咁軟，因為我見有啲配色都幾靚，想買番一對

你不如用拖鞋食拖鞋飯啦。

收到

reebok x winiche☺✌🏻

硬到仆街 鞋底2舊野中間個空隙用塊板托住 個塊野勁硬 著住行半日腳已經痛

有撚用咩，啲鞋細隻過黃豆

原來咁㗎.....咁唔買

club c 無得輸啦

好核突囉